架仔當年係南京大屠殺終於要還

出局啦

咁就還清都算抵

on9

唔洗還？

𨳒你老味

中國還緊啲咩
慘到啲決賽圈都入唔到？

當年64 大陸狗還都還唔清

好快比人話你五毛架啦

不過我睇得好撚爽

去到16強 踢左場好波
中國呢?
還左D咩?

64係我國內政

是但啦 反正都係入唔到

點解日本仔唔殺多啲 原來輸場波就當找數

還d息炸

架仔剎嘅支那都唔夠毛澤東害死嘅多

殺

唔知你係咪拜仁fans
如果係嘅我真同你羞以為伍

你咪撚on9啦

南京大屠殺就年年loop，但殺最多中國人嘅係中國人喎
果然中國人條命要死喺武士刀下先會變得高貴啲

割席

咁中國係咪還緊通州事件

唔怪得中國仲未入到世界盃

仲還緊大躍進條數